咁多人搵麥玲玲拍戲唱歌拍廣告 算唔算千古之謎？？

樣又無身材又無
更加唔會有演技
而且佢風水又唔見得幾準
娛樂圈都可以咁多人受佢玩

觀眾緣

夠大波

完全無料

我相信呢度一定有巴打曾經拎麥00黎打j......
利申:我無。

一定有
利申今日無

佢好明顯勁叻交際做人

你確定冇身材？

收得平咪多人搵佢囉

麥玲玲其實好好J

最撚大波既風水師

全年都露波罅，十年如一日

好大波

冇身材？ 腸都夾爆你

佢都冇咁唔會有女人叫有身材

依家好想J玲玲

玲玲對波 直情可以拍av啦
話唔定屌完可以改運